男朋友無心慶祝情人節

男朋友好似無乜唸住整啲表示
我係佢初戀，一齊左四個月，
平時佢樣樣都好好，
但佢份人比較無情趣，但話晒第一個情人節，
想收到少少表示，唔過份呀？

唔係物質主意，
寫張卡比我，我已經會好開心。

有暗示過，但男朋友表示佢翻工好忙
放工大陪份時間都係見我，
一係就好攰，
無時間預備。

我都係想佢放啲心思係我身上姐

利申 : 大家啱啱grad，啱啱做左嘢無幾耐

翻工真係好攰 原諒佢啦

情人節都未到

少少表示，買蛋糕都唔過份啦？
一枝花都好呀？

時鐘酒店

無病呻吟

前日講起

可惜應該都無

冇計啦，人大左番工攰冇乜心機準備咁多野架喇，一齊輕輕鬆鬆食個便飯慶祝算啦

放工大部份時間拎黎見你好過唔理你走去預備丫

講咗咪冇驚喜囉

雪條一枝收唔收貨？

可能初戀唔係好知有咩要注意 一係你今年負責準備先囉

食飯我都會好開心呀，快餐店都得！
但佢前日講起，話嫌條街實人多，不如唔好岀

初戀嘛 係蠢過隻豬架喇 唔講到明都唔曉架

咁你又有咩驚喜比佢

但係我都唔係好過份嘛？只係想要少少表示炸

有少少感覺用青春幫人教老公咁

希望佢到時會俾驚喜你

買左佢想要好耐，又唔捨得買嘅袋比佢

多謝你

on9?
情人節唔係女送野俾男？
咁佢緊係乜都唔整啦
因為唔關佢事

我好buy你男朋友喎 到時條街勁多人 對方講咩都聽唔到 開心都變煩啦
慳返D錢閒日食餐好D既咪仲好

分手囉臭西

我男朋友都係啲冇乜情趣嘅人
所以好多嘢都係我plan
開頭都會好似你咁諗
覺得如果佢送嘢俾我=著緊我（無論送咩）
但係一齊得耐就覺得冇所謂啦 開心就得
如果真係好強烈想佢表示下
你咪暗示下俾佢知囉
利申 生日禮物都係我同佢講想要先有